[
    {
        "id": 1808,
        "question": "Gürültülü çatışma, kavga",
        "letter": "A",
        "answer": "Arbede"
    },
    {
        "id": 959,
        "question": "Egemenliğini tanıma",
        "letter": "B",
        "answer": "biat, biat etme, biat etmek"
    },
    {
        "id": 1363,
        "question": "Ateşli silahlarla atılmak için hazırlanan her türlü patlayıcı madde, mühimmat",
        "letter": "C",
        "answer": "Cephane"
    },
    {
        "id": 1200,
        "question": "Evlenecekler için hazırlanan yada alınan ev eşyalarının tümü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeyiz"
    },
    {
        "id": 1259,
        "question": "Tahıl tanelerini öğütmeye yarayan alet",
        "letter": "D",
        "answer": "Değirmen, değirmen taşı"
    },
    {
        "id": 214,
        "question": "Yalnız belirli duraklarda duran tren, otobüs veya gemi",
        "letter": "E",
        "answer": "ekspres"
    },
    {
        "id": 968,
        "question": "İşletmek için bir yere ödünç verilen paraya karşılık alınan kâr, getiri, ürem, nema",
        "letter": "F",
        "answer": "Faiz"
    },
    {
        "id": 800,
        "question": "Abartılı, aldatıcı ve yapay davranış",
        "letter": "G",
        "answer": "Gösteriş, Gösterişli"
    },
    {
        "id": 1902,
        "question": "MECAZEN; “AHBAPLIK, DOSTLUK”",
        "letter": "H",
        "answer": "Hukuk"
    },
    {
        "id": 809,
        "question": "Kâr amacıyla sermaye yatırılarak kurulan kurum",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşletme"
    },
    {
        "id": 1783,
        "question": "KİTABIN, DERGİNİN İÇERİĞİNİ ÖZETLEYEN DIŞ YÜZÜ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kapak"
    },
    {
        "id": 1704,
        "question": "Meyve ve bazı bitkiler ile alkol, esans karışımından yapılan şekerli içki",
        "letter": "L",
        "answer": "Likör"
    },
    {
        "id": 1631,
        "question": "Bir ilgi veya benzetme sonucu gerçek anlamından başka anlamda kullanılan söz",
        "letter": "M",
        "answer": "Mecaz, mecazi, mecazen"
    },
    {
        "id": 329,
        "question": "Bir yerden alıp başka bir yere iletme, aktarma, taşıma",
        "letter": "N",
        "answer": "nakil, nakil işlemi"
    },
    {
        "id": 1001,
        "question": "Erkek çocuk",
        "letter": "O",
        "answer": "Oğlan"
    },
    {
        "id": 658,
        "question": "Beğendiği bir durumda olma, beğendiği şeye benzeme çabası",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenti, Özentilik, Özenme, Özenmek"
    },
    {
        "id": 1728,
        "question": "İlaç kutularının içinde bulunan ilaçla ilgili bilgileri içeren kağıt ",
        "letter": "P",
        "answer": "Prospektüs"
    },
    {
        "id": 1191,
        "question": "Atın ritmik yürüşü",
        "letter": "R",
        "answer": "Rahvan"
    },
    {
        "id": 827,
        "question": "Futbolda hem orta yuvarlak hem başlama vuruşu anlamlarına gelen söz",
        "letter": "S",
        "answer": "Santra"
    },
    {
        "id": 696,
        "question": "Kişisel, kişiye ait olan",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şahsi"
    },
    {
        "id": 712,
        "question": "Sıcak kaplıca suyu",
        "letter": "T",
        "answer": "Termal, termal su, termal kaynak suyu"
    },
    {
        "id": 778,
        "question": "Zafer, Üstünlük Sağlama, Yenme",
        "letter": "U",
        "answer": "utku"
    },
    {
        "id": 1566,
        "question": "Mecazen; Delirmek, aklını yitirmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşütmek, üşütme"
    },
    {
        "id": 474,
        "question": "Sevgiyi sürdürme, sevgi, dostluk bağlılığı",
        "letter": "V",
        "answer": "vefa"
    },
    {
        "id": 1950,
        "question": "ESKİ EVLERDEKİ YATAK, YORGAN DEPOSU",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüklük"
    },
    {
        "id": 843,
        "question": "Telli Bir Çalgıyı Acemice Çalarak Çıkarılan Çirkin Sesin Adı",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zımbırtı, zimbirti"
    }
]